香港而家仲有冇賣中国影印版數理學術原著嘅實體店

以前有旺角星際，但好似執咗
而家係咪冇晒呢類舖？
如果冇，網上訂可以邊到訂？試過有啲網啲學術書成日冇貨

深水埗 褔仁電腦商場
入面果間書店同星際以前果間係同一個老闆

Thx 我去睇下

好奇問下，好多影印版註明「只限在中国銷售」…………

淘寶咪有囉

今日去咗，問其他舖老細話執咗

咁唯有淘，呢個最後選擇
利申成世未用過淘寶